隻所謂集資王螞蟻金服有排都唔洗諗上市

邊間大行幫佢搞ipo就成間比美國政府制裁

11月打後咪得拜登必勝

內循環你識條鐵

你當投行傻咩